8 月 4 日做乜？

請問 8 月 4 日有冇遊行？

將軍澳

係咪8月4號有兩個地方？港島西同將軍澳？